---
date: "2004-12-29T21:23:00+07:00"
title: "hureyy!!"
tags:
    - Friends
---

Nah ini diaaaaa ratu scramble di NULLUSnet
(`irc.nullus.net #allindo`).. kalo kek gini.. besok2 bini gw (ochie)
suruh maen di sana aja.. jadi banyakan deh cewek na.

Treak2 *Hureyy hureyyy* atau *jingkrak2 sambil goyang kanan-kiri*,
kagak ngerti juga, cuman yang pasti kliatan banget kalo si pie (^piE^,
novi) girang banget... gimana gak.. dia dapat point scramble 1000 (1x)
sama 500 (2x) dan hari sebelomna juga dapat lagiy..

Hsushushus gimana sama [jeZz](http://itzjuztme.blogspot.com/) atau
yang lainnya?
